垃圾Sony SP-800n 耳機

出 旺角 銅鑼灣呢啲干擾啲隻右耳廢撚咗冇聲嘅
一係就係咁斷聲

你話呢啲地區都算啦
屌你落個屋企樓下 過個馬路 都可以照斷
癡撚線

人地其他無線藍芽耳機都冇呢啲問題
真心垃9圾